193飲緊嘅呢杯咖啡係邊度的？

3粉呢

我都想知

想舔33的咖啡杯

193 知我咩料啦

用咩撞

J2 唔識，點解C1 又識？

Elephant Grounds

藍店喎

知我咩料啦

對完openrice啲圖
真係Elephant Grounds

193飲完藍店咖啡先有精神去拍麥當勞廣告賺錢 再洗落黃店度養肥黃圈 有咩問題

藍妹本身唔少人飲

岩呀，有咩問題，藍店鐘意比錢人洗做蝕本生意係人都知

其實我都唔知呢間係藍
因為冇食過呢間

之前見193 成日食黃店㗎

枱同咖啡都似太子小店喎

你啱

三少爺

呢個post 會推唔起

高質踢爆